［幫人問］有冇手足可以義戴

6pm左右
起點：荃灣
終點：一個屯門一個天水圍

Thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

推

載

幫下你推 但點解唔搭的士

最好喺外邊訓一晚

如果唔急住返就出面瞓一晚先啦
有事上黎車都幫你唔到

Sorry冇讀好中文

繼續推

點樣合約你

Contract 先係合約